查真相留返比記者做，我地要做既係行出黎行動

查真相留返比記者做，我地要做既係行出黎行動